反警暴可以用埋伊朗，智利，聯合國旗姐

反警暴只可以支持一個組織/國家咩？